求安慰

有冇師兄師姐成功系City trans 到去CU/HKU?
我係一個考7左dse 嘅名校生 中三揀左全理料 讀到想跳樓 壓力好大因為學校只催谷學生讀書 谷爆入U率 而且又讀得唔開心 因為學校勁多制肘

自以為博盡dse 就可以得到解脫 但世事世事豈能盡如人意 最終入左city 雖然我十分唔開心 但都感激city收左我

我覺得係依度搵唔到知音人 不單止 我仲比中同有意無意地笑我入唔到三大

利申 中學時幾大袋 所以好多人想知我讀咩 in other words 睇我點死 死左去邊

quitu rejupas最實際

dse好低分

咁你有乜資格入三大？

就係想知gpa 幾多先trans到

乖啦 出到黎做野 醒目同識人大於一切
3唔3大邊個理

多謝賜教

最緊要自己知自己能力去到邊
盡力就得啦

想入3大應該入asso
Gpa低極都有三大year1 entry

之前俾左留位費 但博唔過